[一手] 2架裝甲 1架水炮 1架EU係欽州街出緊

2架裝甲 1架水炮 1架EU係欽州街出緊
仲有架吊車?

宿一燒

18:39

推 1/5

推 2/5

往v wall 方向
推 3/5

推 4/5

推 5/5

吊車?
形容下?

18:45 多一架吊車向v walk方向

唔知點解up極都up唔到相
叫榮發吊機

呢款?

咁樣嘅 第2架有小小唔同 唔知佢地關唔關事

差唔多!

up到了up到了
唔知關唔關事

嘩屌租部咁大架....
poly有好重嘅嘢要吊?
呢啲吊機可以吊300kg以上嘅嘢...

吊部裝甲車入去開音波炮

裝甲車應該唔止300kg